黑警醜態實錄（附送gif圖）

大家好，事源天馬鞍山警長前排有段DJ識警告。

不過內容只係令人聯想到狗既醜態
所以小弟整左一系列既gif圖，
等人聯想起片中說話，引以為鑒
時刻記得果為警長既金玉良言，
同時時刻記得黑警既醜態
以後見到有關狗狗post都可以盡情用黎洗版，洗到比mon狗見到為止
每張圖將附上標題，方便大家引用，多多支持。
每晚派膠：

popo 出沒：

爭先恐後：

紛紛逃跑：

賣隊友，落單常出現：

回想過去：

黑警收手：

popo跑得快：

下一個柒頭：

目前就係咁多，歡迎無限使用。
大家可以集思廣益，
整多D出黎，方便以後係D狗狗post度copy丟咁D出黎洗。
相信班mon狗好快自爆
popo過街老鼠

偷偷地噴胡椒之後鬼祟逃走個張gif呢

P牌推唔到po，麻煩各位覺得好既幫手推下

好正啊

p

popo過街老鼠，指日可待

感謝大大

想揾翻一高一肥2人組嘅相
有冇

Bro

Big push

揾到個超肥影住個屎忽既相片，可惜冇gif圖

推

180個受傷警員係咪指呢d?

good ball!!!! more!!!!!! I WANT MORRRRREEE!!!!

gif潮語卡：跌個狗吃屎

隻真警犬見到條友咁嘟撚咗...

整夠180張

jeng呀

難為個女仔比佢壓親

呀Sir OT
老婆3P

啊sir晚晚仆街
老婆晚晚玩西

押韻？

咁都冇party螢光舞王

見一次笑一次

治癒

笑到仆街

轉發🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

標籤會異化群體
潛移默化間會分化群體
令你覺得好似有兩批人對立緊咁
二來從來都冇人係勇武
只有咁啱嗰分嗰秒企咗喺警方前面嘅手足
棄用標籤 做到真正 不分化 不切割

不要說 勇武唔好衝禁區
試著說 手足唔好衝禁區

不要說 和理非要帶 gear
試著說 手足要帶 gear

不要說 勇武唔好鬧街坊
試著說 手足唔好鬧街坊

同樣道理，反方向輸出標籤

不要說 黑警打到啊叔爆缸
試著說 重案打到啊叔爆缸

不要說 警方部署錯晒
試著說 啲指揮官都唔撚識部署

佢地睇落就會覺得唔關自己事
唔覺得係鬧緊自己就好易接受
睇多幾次就會潛移默化

又或者將兩個陣營對立︰

迅龍打人，警隊受氣
白衫紥職，藍衫孭鑊
文官垃圾，連累警隊
文官道歉，惡狗反枱

如果見到有狗喺 ig 鳩 up︰

不要說 呢隻狗想出名
試著說 呢隻白衫想出名
試著說 呢隻老差骨想出名

不要說 建制派 藍絲
試著說 廢老 權貴派議員 警員家屬 警嫂 白衫 綠衫 水警 自由黨 民建聯 文官
拆得愈細愈好，但又唔好直接用人名（林鄭、李家超、游乃強）

架bu架bu之bu之bu
gam買gam買蠶蠶

高質士氣post

Push

仲有沙田狗乸抱頭尖叫

點解不推文回覆

跳舞警呢

高質

之前有人整過呀，不過我冇原片唯有po link

啲鞋係咪made in china
次撚次都跣腳 定係縱慾過度下盤唔穩

而家有更重要既事要推呀

唔慣兩隻腳行路

More

今好嘅資訊得93正評?

726 811

冇計，P牌而家好似推唔到po而且而家仲focus緊現場真手足走曬未，多謝幫忙。

仲有條片係
唱sing hallelujah to the lord
唱到個黑警懷疑人生

拋左自己個水樽出去果張呢

欣賞巴打

超好笑

push

721

梗係有啦

lm

回下帶先

繼續犯法啦

LM

第三張有聲

好撚柒呀 屌你老母

繼續回帶

每次睇返都笑出聲

始終忍唔住要用番4隻腳行路

爽

笑到仆直

有冇蘋果張黑警自殺gif

多行不義必自斃

笑撚死成日仆街

狗改不了吃屎

係咪吞槍果單，有新聞唔記得動畫去左邊

推爆

唔開心既時候就靠你呢個post

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

爭先恐後，執輸行頭

721 811

支持警察，吞自

笑L死

有巴打po左啦

好波呀巴打 真係好撚好笑

P牌冇得正皮 幫你推推

有時真係認唔住

P牌推唔到評唔到, 唯有幫手笑

笑到瞓唔到

爭住仆街姐

幫手笑中

唔緊要，最緊要你睇到你開心
下個狗記po大家識做

真心唔明點解可以成日仆街
係未因為狗用開4隻腳
唔識好似人咁用2隻腳行

諗起7月尾有晚d popo比人天橋掉路牌
拎長盾嘅自己走返落橋底死位先 留低d圓盾 甚至冇盾比人掉
真係好夠義氣

小心第日出街見到個popo認唔住聯想到佢

popo 螢光棒
真係唔信無狗扮人

又要引用一次你果個有冇source

😹😹😹笑到仆街

高汁

舞王實係你啦

睇親都笑

好L jeng

tui

用唔慣兩隻腳行路

未夠治癒

霍哥

推！極高質

正呀喂

速龍又仆街，公安又落單

終於有一個負皮，係咪mon狗終於來臨

魚革個啲更令人感到舒服

正

推啊

P牌仔表示好想畀正評

係第一代淨化黑警行動呀
Search sing hallelujah to the lord gif 就出現了

仲有一單 林士街停車場對開 橋上面有狗放tg 唔小心tk埋橋下面班狗 嚇到佢地舉黑旗

wow

bookmarked

笑到爛腸

娛樂無窮下次狗記po大家識做

點解唔整英文

入黎就係鬼睇呢個

認真問mon po狗
可唔可以解釋下點解成日仆街

魚革果D，除左勇武好波
諗唔到key咩對白好，呢度重點係popo

笑撚死

做法不完美，但可接受要改善

連登又有人嘈交 推比大家開心下

槍口對外

好治愈

有D野，真係要懸崖勒馬

黑警好治癒.jpg

治癒post抗抑鬱
一定要推

好多四字詞同廣東話，有D野真係要母語先形容得入肉

黑警

幫到大家就好
最緊要下個狗招po識做

引用黃子華果句，我見到你而家咁樣，你已經有你應有既報應

大約7:21:20 遇到危險 一盤散沙咁
1個圓盾自己走先之後2個長盾拿拿臨跟住走
大難臨頭各自飛
中間橋底有啲有過去幫手
但係最後留低個班得圓盾同冇盾

Diulasing著安全鞋踢個膠樽都仆街..

笑死辛苦巴打

d狗狗唔慣用兩隻腳跑咖！

扮示威者

養眼

認真呢張好有潛力做meme share去外國

橋底互相舉旗出彈呢

818

點解有支那治癒圖但冇popo治療圖

正到呢

sync7272十分可疑

Strong po lm

等咗呢個好耐

瑩光舞王呢

高汁post留名

推爆你

想當年黃子華話香港人，最中意睇人仆街
依家係香港人最中意睇popo仆街

呀蛇仆街唔洗你教

呢個真係十個趣
我記得仲有其他角度，有冇人有

屌柒撚到仆街

823 人鏈！

9 月開始 全港三罷

Popo唔慣用雙腳行路

Gif Saved

自己成日仆街又入示威者數

屌後面拎住盾條友想跌又跌唔到咁 笑撚死我

此PO請置頂
每日笑一笑, 世界更美妙

正能量呀！

睇人打狗真係好治癒

好正

攬炒

屌好正推

連續兩個仆街

佢仲講過我見到你咁樣，你已經有你應有既報應

苦中作樂

(有片) 疑似有警察搬磚頭 搬上警車！！！

同扮示威者爆的士

係引以為鑒

呢張好笑

呢個都係

========
咁都無200000個簽名？

麼牙

感謝
比張好事成雙你

走lu走lu

popo嘅水準係上下
叫popo做狗侮辱咗啲狗

靚可以放埋無字幕版

有持續更新，可惜推唔起

之前好多整完冇留原檔
係咪要呢種

係呀！可以比大家停作動畫加野
唔緊要喇你已經做得好好，多謝

推 成班on dog dog

jeng

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

啲狗平時係咪冇訓練 點解成日跑跑下都會仆街

823

chinazi

pish

多謝

樓主仲會唔會update

popo乖~~~
唔好再學人用兩隻腳跑喇 知冇?

會更新，之前update左一D，歡迎提供素材
前提係冇人推，搞到冇得一齊po

名已留

多謝
加埋最近有D想整個勇武gif合集

不過其實有D圖兩邊都用得

係 呢張都好正 笑到仆街

呢位手足係真心跑得快
鏡頭一轉已經甩到班狗企係度

原來有下集 好勁

治癒貼圖區

巴打你好，唔好意思引起你既懷疑，因為當初岩岩出完po有新圖add想post入面既人知道，所以覆既時候用左幾次同一幅gif，利申P牌係推唔到po，所以唔會出現為左推po而用同一幅gif濫竽充數既情況，只係單純比留言者睇到。如果你係留名用戶導致重複睇左幾次好對唔住
至於個名好怪果方面既話，我主要都係想匿名，出po都係想分享內容多於有人認得我，所以用D 9唔搭8既名

高手在民間，黎招回旋踢

舉手投降?跳到成隻甲拐咁

失控系列
做咩呀！停呀！走到失曬啦！

咩話?
中學畢業，受訓兩年，
有機會情緒失控，係唔出奇架。

做咩呀，好辛苦呀?
自作自受

持續更新

P牌冇得推麻煩大家幫手

最新素材：
黑警渣槍扮示威者敗走仆街

啊Sir跳閘跨欄咁型?
仆街唔洗你教

啊Sir失控跳舞

唔好搞我後面呀呀

柒到無眼睇

又有個經典啦

屌係咪upload唔到

yellow object

從天而降

點解咁中意仆街

咁猴急呀

黑警好治癒貼圖區

多謝樓主咁有心持續更新
黑警冚家鏟

黑警全家生愛滋同cancer 百病纏身 長命百歲

掉催淚彈掉中自己友個個呢

m

巴打 好有心機
我決定每晚睇一次先訓

每日笑一笑，mon po狗唔笑

g持

黑警俾狗屌